暗瘡JJ入 去暗瘡印問題

小弟有啲舊既暗瘡印 都幾年都唔多退 想去做激光去印之類 有冇人可以分享啲經驗/推介邊間好
有冇巴打可以講下

師兄姓鐘？

喺FB問過?

試下M22彩光機
仁安醫院好似有得做